法唔法國最近少咗人追擊肥婆？

啲肥婆越黎越猖狂

🇫🇷

法你老母

我愛LIHKG